有無科大副教授準備殺老婆？ 請三思

殺人犯法嫁
為咗個女人放棄自己十幾年人生？
值得咩？

發夢有人會
搵人勾引老婆再屈佢通姦離婚一蚊都唔洗比

你唔明架啦

八大入面暫時中大排第一

妳預告科大有咁嘅事發生緊

八大殺老婆超級聯賽

咁次比中大威一次啦

莫非定律
只要機率>0 都會有發生既一日

點解有人會每個cm負皮

唔通標題講中咗

恆大上緊黎喇

佢仲要mon post負皮

我好不安
唔好殺我呀

請整蠱專家咪得

仲有非禮組媽媽聯賽

點解係科大，而不是公大，教大，嶺大。。。。

三大

科大有裸女

得一張，仲未起到底

城大呢

fb都有哂啦

到底係邊個一直負評

記得脫罪理由唔好再用gym波

朋友，link